最憎d遲到狗

搵次唔遲得唔得
又要我等
Whatsapp 又唔覆

下次唔好約佢